應該分手定繼續

我知分唔分手呢啲野好講自己感覺
但係有時真係唔知點做好
我男朋友係大學有上莊
除左有活動搞 平時都冇乜野做
佢唔比我約佢 只可以佢約我
佢唔比我打比佢 只可以佢打比我
原因係 佢好享受自己時間
佢大約兩星期先打比我一次 傾兩三分鐘就收線
出街就一星期一次 食個飯就走 好少見好耐
其實我真係好想佢可以理我多啲 比我知道佢係需要我..
但係我覺得 佢冇左我都冇所謂...
我好想有個人可以將我擺上心
我真係好愛佢
我有同佢傾過 但係佢每次都只係話我煩
問心 一齊左三年 我發脾氣次數一隻手都數得曬....
而家每日只係WhatsApp講下自己做緊咩
好似每日都只係報到咁..
好無趣.......

你上得番問你都大概知自己想點架啦

我好驚我講左分手會後悔 我一直等緊佢有日發現佢身邊有我

巴打比D掙扎樓主

機械人
咁鐘意一個人，咪比佢一個人，你去搵第個
遲早散，自己諗

分啦 拍得咁辛苦既話

佢同佢啲莊員可以日日見 日日一齊食飯

其實半年前分過一次 到最後佢追返我
但係一齊返之後佢就變成咁

應該同我一齊

咁第2次都唔識珍惜你 你講既野佢又唔改既話
佢愛極你都有限啦 我諗佢係因為第一次冇左你突然覺得唔慣先搵返你咋喎 但拍落去又覺得唔係太鍾意你

分得

擺明有第二個啦

其實我又唔覺佢有第二個

但係我好似好傻咁 一直等佢發現我 我唔捨得

事實係就算你一直係佢身邊佢都唔會珍惜你
講真睇完你講既野 你似長期飯腳多過女朋友
唔好期待呢種人會回頭是岸 佢愛你既話就唔會每一次你想同佢傾 佢都嫌你煩 佢唔係唔知道個問題既存在 佢只係冇興趣解決
與其等佢「發現」你 不如你諗下有咩方法可以解決呢個情況 諗唔到方法解決唔到咪分手
驚後悔就唔好比自己有後悔既機會 block哂可以見到佢聯絡佢既social media 收起哂所有關於佢既野唔好比自己見到
你想做 夠堅定既話 自然會做到 但你仲對咁樣既佢有期望既話就冇辦法

我岩岩問佢可唔可以出黎講兩句 佢直接無視左我

分啦 拍到咁算係拍拖咩

估唔到有呢D女

咁樣梗係分啦

你飯腳嚟㗎咋分咩手呀

屌佢 咁直接講分手得啦

好簡單啫 拍拖係為咗兩個人喺埋一齊
就咁睇你另一半好似唔太熱衷同你相處咁
咁樣繼續落去有咩意思呢？

你咁問肯定係心事啦
佢無視你
一係佢唔在乎 一係佢冇發現

分啦屌
睇到都炆
冇可能要個女仔單方面
真係會好撚攰

*單方面付出

分啦 繼續盞難受自己

佢都唔珍惜唔在乎你，好似可有可無咁。你值得搵個更好既男仔，唔好活得咁委屈。

我女朋友有你呢個想法就好

點解可以忍到三年
一開頭已經係咁？

分手要狠

我打左段野同佢講 但係佢覆左我幾句就算 好似迴避問題咁

可唔可以講下少少detail
點hea覆你法

佢話 佢會理我多啲架啦 然後就即刻off左 等左佢兩個鐘都未on返

一開頭好好架 但係中間散左次 復合返就係咁

有時覺得 係咪每個人愛人既方式唔同 先有咁多分歧 其實對方並唔係唔愛你
好啦 我又催眠自己

你確定佢當你女朋友？

好明顯佢唔fucking care lol 咩拍拖模式都好，係愛你ge 你一定會感受到

同我女朋友一樣，唉

散既原因係咩先？
冇理由無啦啦咁大轉變

感情變淡

分手啦 唔好再俾假希望自己
你覺得咁樣真係拍拖咩？
唔好再浪費時間喺佢身上喇

我覺得大轉變既原因係 散之前我地係中學 同班可以日日見 而家大家都唔同u 仲要係佢degree我asso 佢可以瘋狂上莊 好social咁 我就要死讀書

咁你有冇諗過點解決

即係係佢眼中你根本唔重要 佢如果真係著緊你 著緊段關係根本唔會咁做

佢唔搵你，你咪做自己嘅其他事
分唔分手，唔需要思考住
總之，佢唔搵你，你就做自己平時嘅嘢，照樣開開心心咁生活。到有一日，你發現佢已經無再搵你，咪當自然流失

我有諗過佢係咪想自然流失, 但係問唔出
long D 緊, 對方唔係香港人

其實都係
唉
自己呃自己

有戰友

理你多啲明知你依家唔開心但又2個鐘都唔on
咁個答案都出晒黎 你自己問心都知佢完全冇諗住為你改 放手啦絲打 呢段關係拖唔得幾耐